有冇人識Swift可以教我 做唔掂FYP

FYP要寫iOS application
本身無乜programming底
宜家就到deadline 我做唔掂
想揾人幫手🙇🏻🙇🏻🙇🏻
認真求教
唔係好深奧嘅野 係我太廢唔識做

讀engine 女

請槍

等比連登仔屌啦
話自己係女引狗公同毒撚

自貼先啦
利申：三大CS year4

淘寶啦
過來人

寫rn啦，快靚正

下年早啲做啦

點解唔一早問

利申 三大CS畢業 FYP臨尾用十日做完